香討失業率調查

屌你老味
失業+一直冇野做+開工不足加埋成四十幾個%

多廢老唔出奇

果然係垃圾討論區
連全職要出街返工都冇得揀 咁調查條毛咩

我打得丁多眼濛睇錯

五毛都當就業先有50幾%

呢度咪差不多

咩人最多時間丫

sampling有啲少
再加埋香討9成9都係廢老階層
反映唔到實際情況 比連登仔打下飛機又覺得贏左就OK

香討自從被騰信買左後，已被大批大陸5毛攻陷

只准散播大陸的假消息，如武漢肺炎（新冠肺炎）係源自美國。

之前見巴打post過stat，話上香討嗰啲大部分人都唔係喺香港